到底安慰人係咪好難？

到底安慰一個好傷心嘅人係咪真係咁難？
明明簡單一句明白你已經好夠
點解要講咁多其他嘅嘢嚟令到你更傷心

安慰係無用, 越講越衰,
最好就係帶佢走出個情況同環境

可以點樣帶？

其實最簡單就係抱一抱佢

例如帶佢離開個傷心既地方,
去同佢做下運動, 食下野
帶佢去發洩, 但一d 都唔好提叫佢"唔好唔開心"
搵d野同佢一齊做, 例如整餅

俾d時間佢, 慢慢就無事